%!TEX program = xelatex
\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage{persoBiau}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pgf,tikz,pgfplots}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{xlop}
\usepackage{slashbox}
\usetikzlibrary{arrows}
\pgfplotsset{compat=1.11} 

\usepackage{qrcode}
% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
\exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}

\usepackage{fontawesome5}

% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
% \exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}
\definecolor{white}{rgb}{1,1,1}
\definecolor{myblue}{RGB}{126,136,150}
\newcommand{\cor}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~ Correction en vidéo:}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\corPDF}[1]{ \href{#1}{\color{orange}Correction :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\coursVideo}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~  Vidéo :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 


\usepackage{minted}
\newminted{python}{
frame=lines,
framesep=2mm,
baselinestretch=1.2,
bgcolor=LightGray,
fontsize=\footnotesize,
linenos
}

% \usemintedstyle{monokai}
% \definecolor{bg}{HTML}{282828}
% \definecolor{Text}{HTML}{F8F8F2}
% % \AtBeginEnvironment{minted}{\color{Text}}
% \newmintinline{python}{bgcolor=bg}

\newlength\chapnumb
\setlength\chapnumb{3cm}

\titleformat{\chapter}[block] {
\color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt} {
\parbox[b]{\chapnumb}{
\fontsize{80}{70}\selectfont\thechapter}
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{
\raggedleft
\hfill{\LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}
}
}

\titleformat{name=\chapter,numberless}[block]
{ \color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt}
{\parbox[b]{\chapnumb}{%
\mbox{}}%
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{%
\raggedleft%
\hfill{\color{orange} \LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}}}


\graphicspath{{../../../images/}}





\renewcommand{\section}[1]{ {\Large \bf \color{orange}  #1 \hrulefill  \par \bigskip \normalsize }}
\renewcommand{\subsection}[1]{ { \hspace{1cm} \large \bf \color{orange}  #1 \par \medskip \normalsize }}
\newcommand{\rep}{\left(O, \vec{i}, \vec{j} \right)}
\newcommand{\legend}[1]{%
\textcolor{white}{.} \par \vspace{-1.5cm} \par 
\hfill{\color{orange} \texttt{#1} } \par
}
\begin{document}

\chead{\small}
\rhead{\small }
\cfoot{}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
%\lfoot{ \href{etienne.clave@ac-mayotte.fr}{etienne.clave@ac-mayotte.fr}\ 
\rfoot{\small LPO de Sada - Référents Numériques}
.\vspace{-2.5cm}

\hspace{-1.6cm}
\includegraphics[width=21cm]{bandeau.jpg}

\par \bigskip 
\par \bigskip 

\section{Boite  académique fonctionnelle}
\begin{itemize}
    \item \href{tice-9760182u@ac-mayotte.fr}{tice-9760182u@ac-mayotte.fr}
    % \item Mot de passe :  T!ce182u
\end{itemize}


\par \bigskip 

\section{Répartition des missions du RN}
\subsection{Gestion des codes réseau \& Néo}
    \begin{itemize}
        \item Héléna Collet : SEP
        \item David Maillot : STMG et Post-bac
        \item Etienne Clave : 2nde GT, 1G et TG
    \end{itemize} \par \medskip 
\subsection{Test de positionnement}
\begin{itemize}
    \item Etienne Clave \end{itemize} \par \medskip 
\subsection{PIX}
\begin{itemize}
    \item David Maillot\end{itemize} \par \medskip 
\subsection{Communication}
\begin{itemize}
    \item Héléna Collet\end{itemize} \par \medskip 
 \subsection{Autre}
 \begin{itemize}
    \item Gestion du wifi  : Héléna Collet 
    \item Epreuve de compréhension Oral : Etienne CLAVE
    \item Gestion des épreuves nécessitant de l'informatique et  informatique du secrétariat du  BAC :\par  David Maillot
\end{itemize}

\par \bigskip 

\section{Gestion des interventions dans les batiments.}

 \par 

\begin{itemize}
    \item Batiment A :  Etienne Clave
    \item Batiment B :  Héléna Collet
    \item Batiment C :  Etienne Clave
    \item Batiment D :  Etienne Clave
    \item Batiment E :  David Maillot
    \item Batiment F :  David Maillot
    \item CDI : David Maillot
\end{itemize}

\end{document}

\section{Informations sur le parc et la gestion des comptes}

\par \bigskip 

\subsection{Création des comptes neo / code de renouvellement :}
Les codes peuvent être créé (attention aux doublons) et réinitialisé par le biais de la console d'administration de NEO.\par \smallskip 
\href{https://mayotte.opendigitaleducation.com/admin}{https://mayotte.opendigitaleducation.com/admin}


\par \bigskip 

\subsection{Création des comptes étab / Consultation des code réseaux}
Les comptes sont créés par le technicien mais on peut a tout moment consulter les codes élèves et profs sur l'application \texttt{appraip}.  \par \smallskip
\href{https://extranet.ac-mayotte.fr/appraip/}{https://extranet.ac-mayotte.fr/appraip/}
\par 
Mot de passe : adminvr976 

\par \bigskip 

\subsection{Création de ticket GLPI pour la DSI}\par 
La création de ticket pour signaler une panne ou effectuer une demande passe par l'application GLPI.\par 
\href{https://bv.ac-mayotte.fr/glpi/}{https://bv.ac-mayotte.fr/glpi/}


\par \bigskip 

\subsection{Tableau de bord de l'établissement} \par 
Le tableau de bord de l'établissement donne l'accés à : \par 
\begin{itemize}
    \item Donnée PIX
    \item Consommation Livebox
    \item Connexion Néo
\end{itemize}

\href{https://dane.ac-mayotte.fr/etablissements/9760182U_LPO_de_Sada_f1b86e58/}{https://dane.ac-mayotte.fr/etablissements/9760182U\_LPO\_de\_Sada\_f1b86e58/}



\par \bigskip 

\subsection{Administration locale des postes}
\begin{itemize}
    \item compte : administrateur
    \item mdp : uf218m976
\end{itemize}


\newpage 


\section{Serveurs établissement}


\subsection{Contrôleur de domaine}
Le controleur de domaine a plusieurs rôle :
\begin{itemize}
    \item Gestion de comptes (Active Directory)
    \item Gestion des statégies de groupe
    \item Serveur DNS / DHCP
\end{itemize}
\par \medskip

Information sur le controleur de domaine : \par 
\begin{itemize}
    \item hostname : srv182u
    \item ip: 10.16.56.1
    \item partage logiciels : $\backslash\backslash srv182u\backslash paclog\$$
    \item partage profil : $\backslash\backslash srv182u\backslash  profil\$$
    \item Localité : Salle Serveur
\end{itemize}


\subsection{Winappli}
Winappli est une répplication du controleur de domaine grace au sercie ADFS

\begin{itemize}
    \item hostname : winappli-182u
    \item ip: 10.16.56.2
    \item Localité : Salle Serveur
\end{itemize}

\subsection{Serveur proxy}
\begin{itemize}
    \item ip : 10.16.59.254
    \item port : 3128
    \item Localité : Salle Serveur
\end{itemize}


\subsection{Serveur FOG}
Le serveur FOG permet de cloner les postes et stocke les images des différents modèles. 
\begin{itemize}
    \item 10.16.56.5
    \item Localité : Salle B215
\end{itemize}


\subsection{Serveur de licence TI / chocolatey}
Ce serveur sert distribuer les licences de l'émulateur Texas Instruments
\begin{itemize}
    \item 10.16.56.6
    \item partage chocolatey : chocolatey\$
    \item Localité : Salle B215
\end{itemize}


\end{document}
